依場會唔會重演「北京電視機」？？

開始黑到

英超撚睇場4強 成埋黑哨
手球 禁區犯規 乜7都唔撚吹

拉膠成個利雲踢跌
馬些路前足封波

痴撚線 西超興出到黎都係黑哨贏波？

屌，又計前足，可以四隻腳踢點夠玩

皇馬不嬲都係咁黑架啦

睇皇馬無黑哨我睇嚟把撚

屌呢球佢個人波都未攞定

皇狗你想expect d咩
四肢健全行到出球場當贏啦

姐係咁 我屌你老母皇馬 你就算3冠都唔會有人服 痴撚線 羅馬/利記今年有運先踢到依到
隨時比你班垃圾黑哨 咁樣黑走個冠

當年睇車仔 又係燥撚到癲 仆街

皇狗上年睇到我 年年都係咁想點撚樣呀

哦

仆街賤種

呢球係走漏左個十二碼

不過同北京電視機差好遠下嘛

有話假波？酸你老母咩痴撚線 咁都話酸

冇攞波可以踢跌人？ 少睇波 唔G

仲有下半場
一係球證就兩邊平衡 兩邊都唔撚吹
你咪撚剩吹死一邊

西甲

做乜鳩啫你 黑哨就黑哨啦 又借啲椅賴落疤狗度

皇馬冠軍聯賽

今次巴塞一早出局 唔撚洗提佢
你睇下你隊皇馬先再講

走漏左個十二碼=北京電視機

姐係咁 屌你老母 姐係你隊皇要好似當年隊巴狗咁撚癲先可以出黎屌？

上屆已經重演咗

屌你 咪撚每次隊隊黑哨都拎依場黎擋

啱呀，個12碼啱入當唔計
越位入波加時又唔計

咁你提乜撚呀 屌你老母

差好遠WO 睇埋下半場先

我問你會唔會呀屌你老母
我擺撚到明拎黎比較 有拎黎擋？
屌你老母

我依家屌你隊皇 依家會唔會好似果年隊巴狗咁撚黑
屌你老母西

蝗馬杯

嬲撚到

唔好意思

皇馬全隊都四隻腳嫁喇 有咩黑

咁呢球計唔計

出黎啦屌你老母

收買咗個龍

推跌賓斯馬無十二碼？

出黎未呀 頭先唔係覆得好撚快？

痴撚線，拉膠又走一球

係 走甩左十幾球十二碼

重演你老母咩 想靠呢場黎cum過巴狗個場？

唔小心入左疤區

有冇第二句
次次都用呢句，似係皇馬想借巴嚟遮醜多啲

屌你老母 樓上果個咩撚野事 岩先半場實覆得快 你唔撚洗睇波？